[PPRB認證］跪求大家推今集《頭條新聞》上百萬views抗KOL 100

有pprb認證
久休之下又多咗雙王
王宗堯 王喜

形式又變咗
火力全閈

大家即whatsapp ig fb Twitter 狂推咗啦

100萬為目標抗Kol 100

自推1

推

推推推

香港獨立 唯一出路

頭條新聞全新一季
一定要開個好頭

今集好正

Like埋fb

2020第一集阿

冇得百萬遊行
100萬views唔係都做唔到呀

依加20萬
trending#8

王宗堯同王喜加盟阿

立此存照
依家20萬views (2020.2.16 1:45pm)
有200幾藍屍dislike
大家要推出連登外

本來深夜播無咩人知
而家PPRB幫手大力宣傳
多謝黑驚

喺YouTube 片留言屌埋pprb更爽

push

多謝黑警幫推

政府一定搞港台

支持頭條新聞！

推出連登外
唔好圍爐

全家啱睇

有埋靚仔tim

又真係幾靚仔

羅啓新扮女人好似

高汁

pish 初戰koll 100

新一季？

係

改咗形式好勁
Pprb出信屌

Push

YouTube fb 戰線唔可以輸

PPRB: 《頭條新聞》抹黑警隊於抗疫期間的工作

黃色youtube

pish

咁大想頭

推埋比黃絲同事睇

係like & share!

Tui

721元朗黑夜 鏗鏘集百幾萬

我哋最少200萬人呀

Follow too

王喜又白左啲既
仲要喺個垃圾桶度出黎
真係
香港警察, 正宗XX

一萬個like都未夠

如果有區會填白區號召素人狂開YouTube 氣勢就掂

好正
個垃圾桶仲係黑色

認真一問

擦view 數黎講
番工果陣開住狂loop 睇埋廣告
有無用？？

youtube戰線

目標10萬Like 100 萬views

揚

同一個ip係咪短時間唔計？求高手答

721 831 101 1111

本身唔知乜野黎 多謝PPRB我會入去睇的

長開住先

頭條新聞都未聽過？
不過依家知好過唔知

pushhhh

Youtube點刷view數？
就click入去即刻走計唔計？

記得之前有港台手足出過Post講
Youtube view數對佢地都算重要
整靚個數字 去立法會時比小D借口非民主派Cut budget

Like爆佢

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

like

其實我覺得王宗堯係有d老尷唔知係咪因為睇唔慣cosplay風格
不過王喜個邊真係堅好笑

like share 留言 訂閱 GOGO

支持

王喜好中

驚方

抽到乾哂
30分鐘邊夠喉

呢啲post推唔超真係lihkg滅亡。
有用post! 唔係淨係叫人唔睇微辣

done

王宗堯做得唔夠放，有進步空間，肯上頭條新聞已經算係咁

推爆佢老母臭西啊
香港頭號youtuber頭條新聞

已睇

不嬲有推

多謝警狗幫推

全部有相有片仲出信
傻傻地

18:48

跟得好貼

100萬gogogo

like share 留言 訂閱

push like share 留言 訂閱

由細睇大😄😄

tui

王喜直擊

要寫埋信去讚揚港台，我諗對家而家可能諗住叫藍絲去投訴港台偏頗，而且佢哋真係會睇嗰啲信㗎

唔信可以睇下廣播處長點樣答陳健波條仆街
1：31：50開始

推吓
班區議員真係要開吓
唔好成日靠晒fb

屌推啊
壯大黃色KOL一定要壯大頭條新聞先！！！

go

subs

我睇多幾次，會唔會計我hit rate?

推
幫手推埋鄺仔 希望樓主pin

夠疆就每星期寫封信投訴啊笨
每星期加view加like啊

睇左 like 埋

推呀

好睇

幫刷

輕輕一推

youtube搵唔到嘅

自膠

@ 2.16 2:30 pm

多左2000個like
大家要再努力D

呢個痴線，我睇個陣都怕佢地玩出火呀

7093 被列入戰略物資

RTHK

lm

😡

推
撐頭條

推推

睇完就知班狗一定出嚟吠

YouTube 留言全部清泉
五毛掛住喺 kol 100留言鬆懈咗？

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

王喜抽得好正
Btw 有冇人知嗰兩首歌叫咩名？

推！

許廷鏗 仁至義盡
陳奕迅 謊言

推，既然已經知道班友既來頭，就應該落力扑落去

唔出奇

狗狗不爽我就好爽

人地網軍做野冇黃屍咁蠢
成班柒頭走去KOL100度同人罵戰以為自己贏左
唔收錢幫人promote

上咗熱門 繼續努力

《驚方訊息 之 幕後花絮》From王喜Facebook

一個月前，傳說中的admin小姐興
奮地通知我，他從前暑期工的伙伴，
有意跟我合作。

開會見面時，他們幾個女生恍如隔
世重聚，嘻嘻哈哈，忽然湧上一股
爺爺帶孫女到麥當勞辦生日會的感
覺^_^

會議中，監製提出拼購《警棍》！

心下一沉，恍如巴黎無名小卒設計
師，面對LVMH收購，心花怒放，
正待對方拋出一個不能拒絕的銀
碼。

最後，《警棍》仍在我名下，哈哈！

2020年2月14日黃昏6點，本來
是行將清盤放售的殘存台首播，不
過，此台竟然作出無謂的犧牲，使
用慣性台代替假聞台，直播賤種7
記者會，並將《港視31》認真製
作，反映時事的高質素節目：頭條
新聞，延後到2350時播出。

殘存台以為用陰招就可減少頭條新
聞的收視率？哈哈！首先，你要有
收視率，才能有點數被減吖？！

不過，又真係值得鼓勵自己一下，
因為，要攪到殘存台攞黃金airtime
播賤種7，嚟避開因爲頭條新聞而
獲得高收視所折射出的尷尬及無
能，這陰招確實有效，請用多d！

就看看賤種7能不能逢星期五
1800時都開記招打救你一鑊？

分享驚方訊息第一集「招募」的原
稿，讓你更了解忠 __ 勇毅的創作原意，希望你會喜歡😘多多分享及
給我意見。

驚方訊息 之 招募

△自垃圾箱彈出

忠：歡迎收睇《驚方訊息》，我係忠勇毅。响庚子「中国瘟疫」肆虐全世界嘅時候，第一次同大家見面，祝你搵到一份身體健康，為所欲為嘅工作。點會無可能呢？

忠：喺面對已知嘅危險，我哋有權同危險保持半隻郵輪約250米咁遠，即係用我宜家呢種聲量，對住救護車個方向講 Hello，佢哋係聽唔到㗎。（出郵輪碼頭遠距離監視圖）

忠：喺面對未知嘅危險，我哋隨便一位入職十八年，表現十年如一日嘅司機，都可以穿上可抵抗生化武器襲擊嘅裝備，呢套保護衣，已故嘅李文亮醫生可能摸都沒摸過㗎，李醫生泉下有知應該會好羨慕。（出警車司機救護員對照圖）

忠：加上消防員、民安隊代為看守隔離營，肩負應變任務；社工負責運送生活用品入隔離營比隔離人士；遙控電話監察強制檢疫人士嘅工作又有學生義工代勞；重取消徒步巡邏唔使行咇。將當值時曝露喺空氣之中嘅機會減到近乎零，除咗有效抗疫之外，重抗衰老，身體又點可能唔健康呢？（出消防成立應變隊圖）

忠：至於為所欲為，除咗耳熟能詳嘅一系列無後顧之憂隨意使用權力之外，最新優惠登場：「當值時使用政府車輛作私人購物及速遞用途」！呢款特權能確保唔會出現大陸執法部門互相搶劫口罩嘅情況，令你全家都有充足嘅口罩使用，咁你同你全家又點會唔長壽呢？（出警車送口罩圖）

忠：落咗更，無哂頭盔、眼罩、防毒面具、護甲、伸縮警棍、胡椒噴槍、點三八、曲尺、雷鳴登、AR15、水炮車保護，出街食飯好唔安全？唔使擔心，隔離房嘅熱心市民會保護你，令你安心暢飲香檳，無後顧之憂，係咪好吸引呢？（出PPRB黃埔食局巧遇14K peter新聞圖）

忠：重唔快d加入我哋！保證你同你全家，平平安安，健健康康。

忠：响結束講bye bye之前，請大家留意一下，响過去四個月，總共出現三組懷疑、可能、或者係冒認我哋嘅人，以我哋慣用嘅手法，獲得受害人嘅信任後，比佢哋入屋或搜身，最終招至財物損失，金額由一萬到廿一萬不等，請大家務必小心我哋係下一集再見。

睇ed

我晏啲做日文文宣
大家國際線撚都做下

民主國家一定唔會接受警察公開屌公營傳媒
當新聞自由垃圾

Pushhhh

推爆佢

佢哋應該只係做一集

真係照出原稿可能連中聯辦都會ban

share比朋友睇好似快啲

王喜應該有下一集（不過比忠誠勇毅咁搞法有d難講）

推啊我所有fb youtube link都share曬啦你呢？

推推推推

王宗堯d戲唔係好岩頭條新聞果隻咁曲既style

可能佢自己做番
希望佢會加入youtube等我哋多個KOL

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

原版更加正

唔係好慣佢灰諧tone

王宗堯陣佬味好正
想問喺連登small screen睇計唔計播放數？
唔計我陣間入YouTube link再睇多次

忠_勇毅

第一季又好睇咗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇左shared

佢加入咗youtube好耐

推啊 最好留埋comment

好

忠誠毅太正

p

WhatsApp tg group啦放
似最有用

Pish

推 琴日睇完黎

睇完再睇

facebook share

法西斯民族主義係一點幽默感和歡欣都無
只會一齊拍手唱洗腦歌。
這是某一種恐怖主義。

仲要係天台

忠誠毅,無勇

呢啲留喺屋企都做到

好正, 推

對家出新招
我地都要出力

推
咁多時間喺屋企都唔睇拉去打靶

已睇完 推

推唔郁啊我

睇咗，王宗堯表情可以再放啲。

揾人整英文版

好正

推！！！！

屌笑撚死

推爆成

好撚高質

已tweet
請幫推及做其他外語文宣

推阿

推推址！

好撚正

推，高質節目不能只有我看到

以前麥麗娟監製嘅警訊，細細個就睇啦，而家有肥kellyjackie，不了

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推
好正

勁高汁，睇完仲想睇
皇家香港警察王喜

push!!!

Tui!!!

睇咗

其實應該流動播放頭條新聞

以前有放映會
依家肺炎難

黃到咁誇張真係有啲擔心

真係比黃YouTuber更黃

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

好高質

要養成集集追習慣同share 出連登習慣

港台仲要係政府媒體，依家黑警又出聲明屌
我真係怕做唔長，一陣港台大清算就仆街

隨時會

港台節目其實真係幾好睇
之後大家都可以繼續支持

我寧願佢低調啲，依家仲可以喺大氣電波又有公信力嘅媒體得返佢

我睇31多過77

幫推！

6.9到依家
鏗鏘集9成做反送中
好癲

連外購節目都係講獨裁者

Subscribe + 鐘仔

抹左d咩? 讚到令人心郁郁喎
驚多左人搶OT錢啊?

王喜好岩做驚訊

up

好好笑！拍得好好

賤種cctvb

覺得佢地啲播歌果part次次都好高質

BTW，呢條食老黑PPRB犬忽然咁撚勤力禮拜6都開工，乜咁上心呀仆街！！

Up

誠哥都出埋

準備梗清算啦
班少數派已經諗緊點削減港台撥款

已like

一個ac係咪點都淨係計1view？

好正，狂推

佢地鬧港台？

痴撚線公司

咁勁？更加想睇

有用

出疑似恐嚇信

幫推先
然後睇再ｓｈａｒｅ

好扺死，完美將9品d 精髓結合

曾志豪其實好掂

正宗雙王

我都睇左好幾次

點推

一百萬！！！

本身已經係忠實fans push

6.9前老實冇睇
鏗鏘集都少
視點31直情未聽過

依家連埋議事論事

4大節目第一時間睇

新季第一集幾好睇

港台節目可以話係最高質
佢哋每晚十點半嘅新聞天地都報新聞報得好detail
可惜冇乜budget, 如果唔係仲可以拍埋高質電視劇

新一季頭條新聞呢種形式更加直白，好正

依家我成日睇
之前萬輻瑪利亞

冇理由推唔到

番屋企睇 推

推出連登
Follow佢fb

前晚睇咗好正

警去信廣播處長 轟《頭條新聞》抹黑 刻意分化 港台：節目致力反映社會現象
立場報道2020/2/16 — 14:30

記得睇完要 like share subscribe 留言呀

港台好波！

對梁家榮改觀

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

好撚正 最中意王喜嗰part忠_勇毅
成個節目下下都直線抽擊 以前好少睇，如果今季keep住呢種風格，次次睇次次推！

2020.2.16 5:11pm

再推

睇左，一陣再睇！

怪醫

真係笑到痴咗線

睇左咁多年KPOP刷view既功力有用啦

有冇秘技分享

Push like share

公司自動重播中

Push already.

推 無限loop

100萬係難
但唔係冇可能

除非大家唔肯推出連登外

最愛頭條！！！！

而家先得20幾萬views
真係好好睇

facebook share晒 大家做野

7218311011111

whatsapp

推推推 頭新真係好睇又有意思

睇咗兩次

多謝

[center]發燒影片#3了[center]

得2萬like 推到like爆佢

Push and share

pish and share

大家踴躍留言! 我已經留咗言!

我都有

有助佢傳播

推緊

香港獨立，唯一出路

推 幫幫手 大家係屋企唔係翹埋雙手咩都唔洗做 唔該曬

推出去

你今日睇咗未

邁向30萬,一半都未有
記住Share去唔同gp阿

不停loop緊

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈

加入工會
⚠️工會大全⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

已做好及叫身邊人做
連登唔夠

快啲睇

真心好正
利申好多年冇睇左膠頭條

其實近半年都正
咪成日乜都覺得左膠

PUSH

唔好比佢沉！

頭條都左膠...到底有咩係連登仔眼中唔係左膠

左膠
人血饅頭依啲詞濫用到
令有啲人懶得思考

8000投訴 3萬幾讚賞

佢應該想講兩個主持以前都係保守泛民個派 不過以我印象 就算佢地以前做頭條 都唔會係咁極端 畢竟唔係佢地話晒事 至於呢半年大家有睇唔洗我評論啦

證明其實我地只係少數

點解要用垃圾袋包手包頸唔係好明

快D推到佢仆街證明我地先係民意 康復香港！

指popo係垃圾

有手足整左YT戰線tg

大半年前香港大部分人都係保守泛民
係對家on9先令所謂”極端”風向越嚟越有market變埋主流

黃色youtuber個名好咸濕

小豪子唔知會唔會好似斌ching咁出事

蕭生第一

好耐冇睇返youtube

Trending #3 啦

推!

所以我都揀黃圈

正到癲

推比大家睇

RTHK 是香港的公營廣播機構。 維基百科
Youtube下面有句咁既野

好睇！睇完
驚方係垃圾

【YT戰線】有手足整左YT戰線tg 鍵盤戰士

【警方致函投訴】王喜：發信人冇官階冇編號冇身分證號碼 (18:05)
2020/2/16

王喜和王宗堯以「雙王」姿態，演出港台節目《頭條新聞》，其中王喜一人分飾三角，在其中一個環節「驚方訊息」，演「驚方」﹑醫科生和阿伯，王喜飾演「忠勇毅」在該3分幾鐘表演生鬼，但惹來警方投訴，警務處處長（郭嘉銓代行）致函廣播處長梁家榮，指對「驚方訊息」的環節表示極度遺憾。對於被警方投訴，王喜回覆《明報》時表示：「發信人得嗰三隻中文字，無官階、無編號、無身分證號碼，鬼知係乜水喺度寫連鎖信，無意見。」他在該環節曾表示「下集再見」，被問到是否真的有下集？王喜則說：「未收到任何與節目有關的新指示。」而《頭條新聞》的facebook專頁，王喜演出的環節「驚方訊息」，極受網民歡迎，已有逾3萬個like，以及逾千個留言。

死黑警

YouTube like+Facebook like +fwd是常識吧王喜好正

Watched twice and liked

=====================

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

西門梓敬話自己被打壓
report

正

一向覺得有用

係有啲乜都話冇用撚放負

屌
跌返去#4

頭嗰3個咩嚟
2020 02 16 8pm

PISHPISH

第一唔係蕭生咩

上YouTube推呀

第一謎米 都係黃圈黎
第二個mirror
第三個 NBA大賽

蕭山就ok
Mirror

好過去檢舉對家.. 無用架

唔好乜都話冇用

大大力咁推

好嘢 唔怕一睇再睇

都話好多年冇睇咯。咁佢哋好多年前仲係左膠吖嘛屌

都話好多年冇睇。咁佢哋好多年前係左膠

啱啱睇咗

難得本地男團都咁多人睇
雖然我都麻麻地

咁好多年前香港大部分人未醒
佢當然要反映社會實況

做節目大氣電波呀嘛
咁好多年前喺fb係左膠嚟

喔。得啦你慢慢加油

巴打有冇咩youtube 片推介？

就電視節目黎講好勇武架啦

有冇like同subscribe

唔係掛
71個集睇完喊到仆街

大家努力
又由#4上返#3

Share 去出面

ok
yellow master
All in FIRE

真心好睇

Youtube policy黎
有d外國嘅片都係
等人知係咩人拍

like and subsribed

推呀屌你老母

好撚正呀屌

cls 好撚高汁

佢煮嘢食好過癮

即刻睇
黑警死全家

2020/0216/領導英明！盡忠職守！

Like Share send 信plz

一推再推

uppp

今集真係勁高質

記得讚揚香港電台

喺twitter post咗頭條新聞翻譯：

Retweet and share!

喺twitter post咗頭條新聞英文翻譯：

Retweet and share!

推推推，出力推

睇完再重刷

推呀，一定要睇

己rt及置頂

，

不過大家如rt時可加返頭條原link

琴晚睇左內容好正

雙王勁正

番到屋企即睇
睇夠5次

幾驚無左頭條

推啊

繼續推

pushhhhh

依個都勁好睇
Pls share

pprb助攻

一

推爆

偶然會有共識

原來咁好睇

超正

已推

得34萬

唔好氣餒

pprb dog

我 Subscribe 咗同留言！快啲去推！

怪醫黑傑克, 笑撚死

Share 出去
Follow fb and YouTube

得閒睇多次先

垃圾桶好正

有燒生上唔到第一

Like

即刻再睇多次!!!

天朝冇講大話架

只係話好多市民同醫生講大話架唧

.

王喜好正

Auto replay 計唔計view count ?

done！！！

好有心

今晚12前有冇機40萬

半個連登變咗幫藍屍鳩upper免費宣傳

你唔理佢=只喺同溫層

又幾好笑喎

同屋企人睇完

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

推到一百萬

推，like埋！

幫佢日刷幾十views

721 831 101 1111 1112 1117 1118

有pprb認證
久休之下又多咗雙王
王宗堯 王喜

形式又變咗
火力全閈

大家即whatsapp ig fb Twitter 狂推咗啦

100萬為目標抗Kol 100

已經開雙 40萬
爬上 #2

仲有fb

嘻嘻

推!!!!!!!!!! 直係好好笑

睇左 全部都係事實

由細睇大

黑警急串死全家

50萬啦
大家記住畀like同subscribe

［PPRB認證］推頭條新聞上100萬views抗藍KOL 100(2)已40萬views

開住（2）

已Like

原來解咗鎖
咁繼續

網軍做野喇

推啊 即睇左一次
Share左比10個朋友

做得好
100萬不是夢

佢地唔出聲都可能冇咁多人睇
果然係公關

要養成集集睇習慣

唔洗推
好多人等到頸都長

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

推。樓主順便unpin返個(2)，都解鎖咗1001。

推！頭條新聞勁高質！

逆流大叔導演

成功咗啦
熱門片第1

42萬

成功咗啦
熱門片第1

42萬

大家努力推出連登

S

仲未見到啲五毛入去留言嘅

睇完推

Next target,1M views

Liked

係
要set1M

發燒頭4位

仲有 689 出post 批鬥, 雙重認證

咁啲陳雲白兵之類出咗嚟未

一早睇咗同like埋

大家幫手like埋 40幾萬view但得500like!

睇曬！

3:23 2020 2.17

482000
#1

就50萬

推呀 感謝信要Sd俾頭條 做得好好 黑犬做得出又唔認 殺人強姦樣樣齊 和非團結力量有齊未

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

今日loop咗5次
大家幫手loop

52.8萬
#1
2020.2.17 6:04am

翻睇都覺得正

推！開著黎loop 可唔可以升view ah?

叫班黑警同梁廢老用既有機制向通訊事務管理局投訴電視或電台廣播內容，咪再亂吠。

屋企撳一次
公司撳一次
手機撳一次

全部人同我一人一信表揚港台!!!
寄去：ccu@rthk.hk

表揚信範本：

敬啟者：

貴會之新聞及公共事務節目，一向秉承獨立敢言、不偏不倚之宗旨，捍衛香港人核心價值。而近日《頭條新聞》節目，飽受別有用心人士之抨擊，令人憤慨。

在此，本人謹向貴台表揚該節目之台前幕後人員。其嬉笑怒罵之手法，實則是委婉表達市民對若干政府部門濫用緊急醫療資源之質疑，乃履行傳媒監督政府之天職。尤其該等部門之人員，不只一次公然蔑視傳媒之第四權，其濫權惡行，昭然若揭。《頭條新聞》團隊冒著巨大政治壓力，行不平則鳴之責，堪稱傳媒工作者之表率，應予以嘉許。

本人謹此希望貴台切勿屈服，必須維護下屬，更須增撥資源，俾使新聞及公共事務製作團隊能繼續自主運作，踐行責任，造福市民。此致

廣播署長先生

一名忠實觀眾謹啟

你今日睇咗未？

今晚返去睇

2020 2 17 10:30am
55萬 #1

依家55萬, 但得5萬like, 大家努力

100萬不是夢

推上二百萬啦

梗係想
不過100萬都唔易
大家推出連登外

幫推

嘩嘩嘩

今日一直#1

58萬
2020 2 17 2:03pm

大力推

推到二百萬

要改內容嫁大佬

咁大間機構實screen走spam mail

1人同1封一定當spam
條題都一定當spam
人人一樣

liked and watching

60萬了

3:55 2020.2.17

發燒1

呢集都幾好睇

其實冇乜邊集水準差

上年6月之後好多集都值得睇

Pushhhhhhhhhh
香港獨立

今日應該冇乜競爭
只增加10幾萬都長keep第一

點解忠_勇毅話隔離房嘅熱心市民會保護你

黑幫14K分「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四大堂口，警隊新口號也有強調忠誠勇毅。警黑心思如有雷同，未必是巧合。星期五（7/2）警隊高層在黃埔一間老牌酒家包廂設宴，隔離房竟然坐著14K元老「老漢」門生Peter。武漢肺炎市民不敢外出食飯，全場寥寥可數兩枱客，警黑真的是巧合相遇？

From壹週刊

黑警同黑幫14K同一時間、同一酒樓搞飯聚
黑警話只係「隔離房」
又會咁啱嘅

支持頭條！

剛睇完

2020.２.18
12:57am

尋日全日第1
今日應可破70萬

同明星足球隊都一樣

大家要寫信去廣播處長度
之前政府想馬叉港台BU預算,都係攞D嘉許信去抗辯的

叫咗罷睇cctvb，係cctvb特登推後去深夜播咋

寫埋去廣管局

oic

仲係第1

大家subscribe埋香港電台未

發夢啦 香港人都唔記得晒

咪放負on9

今集火力高咗咁多

講事實咋 你自己睇下呢排連登做咩 twitter 戰線人數仲少過醫護， 黃色經濟圈告急

咁咪大家幫手谷上去囉
唔好乜都話發夢

要成功要先正視基本問題呀
個個話而家轉長期抗爭 但唔可能永遠感情行先去打長期抗爭

咁點正視
請提供方法

得7萬，抗爭完了

咩7萬

Share 左落fb 未呀 唔係你自己喎
係各大9 up grp

一向有

我仲有4-5個fb acc

成班死懶蟲黃絲，
7x萬view得7萬like ，
即係得10%會按like，
90%唔㩒like，連個制都唔㩒

話撚左YouTube 戰線唔夠打，
而家連個制都懶㩒，抗爭玩完啦

屌你班連登仔，睇完㩒like啊

探討下黎緊 仲有咩手法要再先話中共出招

仲要留言

仲有港台channel又係唔subscribe

2020.2.18 2:42pm
#1

share comment like 推俾10個fd

王喜嘅警棍系列又出咗新片 快啲subscribe 㩒鐘仔like share 留言 抗KOL100

2020.2.18 18：25 765364

一睇再睇

曱近平

睇完要比個正皮，留言，share
同埋要send封信去支持呀

推啦

記得訂閲RTHK~ subscribe
subscribe
subscribe

subscribe

破80萬
#1
2020.2.19 12:25am

839K

推爆佢！

3日前覺得大想頭嘅巴打

冇嘢係冇可能

唔做就冇可能

3日升咗4倍

仲有15萬咋

一直keep 住#1
2020.2.19 2:46pm
大家[size=6]subscribe 港台未！YouTube fb

[size=6]

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

仲爭12萬破百萬views 快訂閲㩒鐘仔like share comment 寫表揚港台信（附頭條新聞post整合）